求求和理非的手足

要有升級的心理準備，因為黑警唔會理你係和理非定勇武，一樣照打

所以，為左自己唔比打，被拉，升級係必然的事實

為左保護自己，保護身邊的人，大家唔好再逃走掉底身邊的手足